［突發］沙田吉野家最新情況

開緊舖不過唔敢拆圍板

不如以後都係咁啦

係咪驚撕一貼十，所以唔敢撕

轉貼weibo收佢皮

抵撚死

靚玩

咁咪幾靚

笑死

同鄰國講 店舖支持暴徒牆

siu4

吉野家支持暴徒
快啲掟上大陸網
斷親中米路

果幾個後生女仲排隊買

都唔知佢圍木板做乜

勁柒

我冇野講

唔係呀,依家幾有特色,分分鐘變特色景點

自己鋪頭都唔夠膽拆

班高層睇TVB上腦以為真係暴徒
但佢唔知香港人根本好可愛

圍晒板咪唔搞你, 等你自己捉蟲

千其唔好咁做 千其唔好推

不如 post 上 reddit 啦。
吉野家擺明係撐示威者。

踩多佢一腳啦

笑撚死 不如咪撚開啦

好絕呀呢招

我哋唔駛直接貼weibo
我哋放上facebook, 自然有5毛轉貼weibo

放去藍絲page

直接話支持港獨

而家又係
拆又死、唔拆又死
究竟呢間咩野公關黎

沙田良心連儂舖

連儂家?

景點

可能佢見到幾有藝術氣質所以好想保留返呢

本身唔講咁多咪發大財
點知走出黎撐警

吉野家良心發現，自設連儂牆供市民自由表達心聲，默默地為香港人打氣

咁咪幾有型！生意可能仲好過以前添！

唔撕又沒藍撕食
點算點算

本身間公關公司係緊貼時事抽得好靚
係個老闆自己衝出黎柒
咁耐形象一舖清袋

用心良苦

放兩個星期黎睇下😂

拆啦屌
咁有型做咩唔拆呀？
係就企硬唔好而家跪低呀

上

日本總公司可唔可以收返香港經營權?

好波

點都唔會再食，個奶共狗老闆

認真
其實幾靚

正宗兩頭唔到岸

仲有人去食

仲要好多港豬幫襯 但都冇辦法 呢個世界係有平行時空

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

懷疑間野職員係黃絲黎
所以先無清

撕一貼十

唔好意思借個位

大家仇警都好 謹記千奇唔好打死啲狗

搖撚準備

連儂主題分店

笑撚死

連儂鍋

美腿女女都食

大家唔好轉帖，好慘架人地

推

仲有人去食
啲錢入奶共老世袋㗎

罷食啊！

獅子狗都可以拆走
你呢d memo紙隨時鏟走啦
仆嘢家

小日本外國勢力支持港獨
係中國人都要抵制佢

驚你貼佢玻璃

有手足轉用噴漆

jeng

要多謝吉野家支持我地

竟然夠膽公開支持反中暴徒

千其唔好啊

又有啲靚喎 不如擺上小紅書推做网红打卡熱点

人地良心發現你地仲踢爆人 一陣藍絲page 又share 架啦...

捉蟲入屎忽

呢個圍板有無犯消防條例？！

幾靚丫 keep住係咁啦

又係日本仔

唔係唔想拆 係冇人想動手乍? 太麻煩

就算唔係政治抽水
佢本身公關都做得幾受歡迎
例如馬𩣑山開吉野家美食沙漠有隻牛果個我笑左好耐
呢獲真係自己攞黎唔抵可憐

仲有人食狗糧咩？留返俾奶共狗食喇

吉野家(連儂店)

個腦細係咪唔抵得公關拎哂分
所以出黎撐警博藍絲廢老支持
原本咁多生意做而家變左過街老鼠

老闆第一次自己出po就毁左多年形象

邊個寫吉你老母

你話係咪on9
依家唔上唔落
拆又俾人屌 唔拆又俾人屌 笑撚死

呢間好多米奇 試過行過有隻衝出黎

不過都仲有唔少人食 “嘔” 飯

jp見到個品牌俾佢做到咁會點...

靜靜地而家unun腳數錢又贏民心
屌一講句野就變廢鋪 唔知受咩壓力先咁勇倒自己米

新城市打撚完啲名店啲玻璃乜事都冇
你無鳩鳩整塊圍板做乜撚
自己攞黎柒

不如改名做"連儂家"

唔好呀

［學術討論］假若示威力度升級

連儂飯堂
反中亂港 暴徒專用反共大鑊飯基地

屌你老母咁撚黑心架咩？

真係唔明佢圍木板做乜 尋日新城市直頭開晒片 玻璃都冇爆過塊

圍塊版遮住俾大家入去扑野啫
佢聽到大家訴求

好
轉貼WEIBO話佢支持反送中！

連儂野家
呢個厲害

屌仲有人會去食

仲咁撚多人食？

變撚左景點，仆街仲好生意左

佢咪拆囖
沙田區黃成咁

吉野家過街老鼠，依加時勢仲想食曬兩家茶飯，可恥！

日資連鎖餐廳公然支持港毒
建連儂牆引黃絲留言支持

貼d 平反六四比佢

屌 間鋪順眼左咁撚多

吉野家提供連農牆俾市民打氣

以後三餐淨係食吉野家

點解仲有人入去幫親 dllm

扑野家連儂牆

醒

笑死驚比人屌？

一開始要加多句:
骨子裡始終都是日本鬼子

咁都幾有特式

免費裝修……唔使多謝喇🤣🤣🤣

好靚呀

Ching sick ball

幾靚呀

支持

入面多唔多人食？
揾爸打喺門口附近貼
吉野家支持黃屍 我們愛國愛港 恥與為伍

仲有唔少人入去食

搞唔清楚自己做緊咩人生意

應該賣緊d大陸假貨獅子狗

屌你,人地都唔拆啦,你仲想人點

特登釘埋塊木板俾人痴 反了反了

多唔多人去食?

搞到想去食

重點係有無人去食，多撚謝你幫人宣傳wor

有冇人識整炸蛋 炸9佢

LoL
幾有特色喎

仲有人食

Airdrop文宣

入面多人？

人地都話冇炒人,大家唔好㸃著咁多火頭

吉野家支持起連儂牆, 藍屍快D做嘢

都唔知個腦細諗乜
d支那藍屍廢老一定唔食 食唔到呢d高卡食物

正呀喂

連鎖店公開話支持香港警犬

靚到呢

唔拆幾好呀
分分鐘成為全香港最好生意既一間吉野家

屌人老母唔洗負責任淨係佢老細就應該做野

文宣又可以做野 扑野家支持香港人

笑到我仆街

見佢搞成咁反而有少少想入去食

實際太可惡喇
呢間吉野家竟然縱容黃屍貼Memo
我呼籲所有藍絲罷食吉野家！

有料到

話佢支持示威者 大搞連儂牆

警員湯柏杰 (kitjai)：多謝你令我知道我地既感情係脆弱到如此地步

千祈唔好啊

支持貼野家

估唔到吉野家開放店鋪外牆做連濃牆
好失望 14億人罷食

Push

可能一陣連張餐紙都變左做連儂牆

而家咁幾好

拆唔拆都唔會幫襯

改名做貼野家啦

咪又係咁多人幫襯、罷食失敗

問佢拎杯水，坐返一個鐘

Be water, my brothers and sisters.

警察家屬烽煙: 當權者想有人入浩園

點敢拆 撕一貼十
老實講 我係經理都由鳩佢
無謂攪著自己

幾襯色

唔好推到佢被強國杯割呀，千祈唔好

係瞄撚準未

益佢啦Cross over

應該出嚟道歉, 立即俾炒咗小篇覆工!

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

沙田連吉野家都高質過人
居然仲未跪低

加多句外國勢力

多咗

咁叫斷米路咩 搞到人連東北"日式米"都買唔到
咁叫斷氣喎

港豬唔要

梗係唔入去

咁樣 擺明入面裝修中，你想入面食塵？

之前馬鞍山劣食天堂 之後開左間吉野家 唔知而架點呢

不如大家一齊將全港吉野家變連農場啦

咪又係咁多人食

是港毒食肆!!!
要杯葛!!!

連儂餐廳？ 唔好掛羊頭賣狗肉

又可以反日啦，上一次已經好耐之前啦

竟然仲有人去食
沙田友

咪幫襯
由佢收皮

得後生仔食日本嘢咋嘛，鬼有廢老食咩，正如寶礦力一樣，鬼有廢老做運動飲寶礦力咩

蝗

個老闆又要連貼幾張紙既和理非都話係暴徒

日本鬼子粗暴干預中国內政
繼寶礦力後 又一間反中亂港
全国罷食吉野家 請廣傳

有冇人有we7, 7博?
咁愛國就送佢一程

好多人幫趁喎

仲咁多人...

咁都仲唔明
沙田連儂牆

加埋新城市遍地開花

Sorry 一樣都係咁好生意

推，721港島見

入面有人食野咩

拆咗未？

扑野家 啪 啪 啪 扑野家 啪 啪 啪